不知不覺間Arkadiusz Milik意甲已經入咗10球

反轉左意甲

勁到無話可說

奶仔都入左十球
意大利都仲未統一

拉舒福特最勁果季有冇十球

點會有

十球叫反轉？

系

牙朗十四球叫咩

十二碼tap in唔計

咁milik 無十球了
佢得9球
唔算反轉弓弓

佢差唔多時間要受傷

全能到仆街

勁過山齋土

發覺呢位ching個個post都中意入去駁嘴

Sorry law=P